可能就咁冇左個女朋友

早兩日俾女朋友知道左我上連登，所以以下我講既野可能會俾佢睇到，佢睇到實嬲到痴左線。

話說繼上次打機一役（自己起底），今日又有事發生。

今日飲左可樂，係今個星期第三次。
因為佢擔心我身體健康，佢唔想我飲咁多可樂，而我亦好on9地每次飲都會匯報俾佢知。

之前有同佢傾過，咁一星期飲兩次啦咁。但我自己衰唔記得，今個星期飲多左。

佢一收張相，就唔開心，話我言而無信，話我唔愛惜自己身體，話我唔明白佢既苦心，仲話我先斬後奏，買左先影俾佢睇咁話。

？？？jm9

飲可樂都要分手

之後佢唔開心左半日，我去接佢收工想氹返，但氹唔到，越氹越嬲，仲推開我唔俾我送返屋企。

而家鬧緊分手

借可樂為名 分手為實

你都知你on9呢

你女朋友好細個？細路女多數會咁
你比啲時間佢，好快無事
唔好諗太多

兩件事都好小事，唔會分手既
不過照氹左先啦

其實同呢個女朋友最辛苦就係佢好易唔開心，會好負面，鑽牛角尖，每日都會有d小事 trigger到。

都出黎做野做左成年

女人係eq 低架啦

我女朋友都會咁，至少佢係因為緊張你而嬲

樂觀啲啦巴打，真係咁易分手咩

你唔講我仲以為你兩個今年升小六

分手啦

你唔飲可樂咪飲red bull囉

依家連小六都好似無咁on9
d小學生拍拖都當食生菜

帽事嘅 飲下可樂姐 放心

小六都成熟過樓主同佢女友

On99

自貼ban圖啦